下次真係要冷靜啲

我知冷氣軍師無資格講咩，但係我地二百萬人佢地唔敢出黎就係明知唔夠人多就會危險，就算搞都係等散咗，捕係元朗搞。

第一件事，大家要對愛國份子有信心，每次都一定有唔少係為左錢，而我地既目標係要係佢派錢既時候去打氣助興，我地就係勝在人多，一知係邊就總有幾個係左近，搞得多久而久之就會少左人敢出。

記住，收錢一刻，佢成身錢係最脆弱既時候。

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

一齊唱今天我咪算囉，做乜咁衝動

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打
200流浮山刀手果日又唔見有人出黎守？

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接藍絲放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

自推，不割蓆

今日試完硬碰硬，不如下次試下冷處理救下大家一齊試

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

撇除假和理非，真正和理派，可以考慮吓上多啲前線，尤其是武力升級成本已經低咗唔少

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩